[拍片撚] 集合所有拍片既面孔

畫分鏡畫到悶

有冇巴打係拍開片架

入黎討論下技術器材都ok

Ronin

你想討論乜 拋舊磚出黎睇下先

shogun 最近大劈價
有冇巴打會入

定係會用video device

7Q+ user

想入pix e5

攝台應該要有個機燈組吹水區

5吋4K moon係好吸引
不過就算唔計保養
support同firmware updates 都好缺乏
最起碼唔support 4k60p 2k240p 呢類大路野
不了

推下先

近日打算買shogun inferno,幾時減價

學生有大劈優惠啊，雖然唔知係咪全hk都有

變左工作 已經唔再係所謂嘅片

邊到有得用優惠買

驚比人話我打手

[MEMber]SCS[/MEMBER]

正啊 一支gopro就可以好正

之前試過同女朋友去玩 用A7ii 開埋slog拍
翻屋企再grade色
女朋友開心到仆街

所以點都會用小小時間拍d自己真係鐘意既野 真心鐘意就唔會用冇時間黎做籍口

少人過隔離新手招拍片

係舊登join過拍片group
結論係
錢: 成員間難夾錢夾器材
人: 一堆陌生人要人夾人喎 點玩
時間: Join得group都係要返工返學難就時間

結果籌備半年先開到機拍到條熱身片
失敗居多

我之前做單野細嘅但個導演想電得大大地嘅野
不過無錢
個導演有正職 自資拍 劇本自己寫 開左9日 日日over
不過crew全部收車馬費 我有份做main post 不過係我得閒就出現 唔得閒就搵我朋友頂
不過我個照計佢碌哂人情牌 都最少洗左30000-40000
如果有人肯咁玩就唔同講法 三唔識七真係好難叫人夾錢乜乜乜

30000-40000只係我保守估計 以我同個導演吹水feel到應該嚴重over budget
不過有樣野好 個導演以前做過電影公司同電影反期
佢明白到乜都係錢

其實真係好難
你話番office工都仲有兩日固定假
如果真係做影視行業 計埋乜鳩wedding event 個d
我寧願揀開工都唔會走去柴蛙蛙拍野啦
真係除非導演好有心 出心出力 碌人情牌 感染到人
如果唔係為興趣拍野玩...對於要搵食嘅人真係不了

依句就係重點 我就會為左拍d創作野而唔開工 可能趁仲後生 屋企唔洗等我開飯先夠膽...
過幾年就唔知啦...

可能真係睇運氣同緣分
有個prof同我講，拍劇情片就係睇天時地利人和

貓sir都入埋黎

大把人用SONY A7SII 加 recorder 拍4k...

FS5做A機 A7s做B機

那有錢FS5

遲啲要落手拍風景片
有冇咩Youtube Channel值得睇吓?
平時都係睇開啲Film maker睇完都唔sure自己學到啲乜

youtube channel我都少留意
不過我覺得最緊要有支腳架

屌 我睇左用手機拍

你意思係類似依d

btw 入左支圖瑞斯TRIX 腳

庶渣價錢 sachtler味道

屌，a7ii咁正 80d拍會唔會太差

最緊要構圖同識玩你手上器材姐
iphone都可以拍得好靚

題外話 80d係咪都可以裝c log?

留名

真係！？個頭子有冇sachtler咁好用先

好似差唔多 開工幾過幾次
大陸ob都見過用佢

真係抄到足

就咁望落去直頭一樣添啦

定係巴打有冇圖瑞斯之外既推介

冇呀 所以想睇吓你用落感覺如何，如果真係正就買

我有用過sachlter FSB 6 用過圖瑞斯V8...
用落真係唔差太多（感覺

同埋圖瑞斯平咁多 粗用都唔心痛

開工中推一推

淨係得風景有啲timelapse嗰啲

巴打做緊咩

唔開好過啦 sony人色鳩到

拍d濕鳩節目...禁個roll望住個mon扮工

見人見智啦

衝岀黎柒

推左幾日都冇乜人 連登冇機燈巴打咩

好耐冇工開

開緊工

航拍撚點先入到行？

今朝開完

加油撐住

我好多朋友都係（我自己都係），做緊一般機組玩埋航拍...正係識航拍可能就難搵食d wo...

畢竟唔會條條片都要飛機shot，但係我地識多樣又可以搵多少少咁

岩岩畢業入行 得8000$好撚少
加上唔係想做自己真係想做個范

呢行係難捱啲

btw 向華強大粉64g巴打做freelance?
定有studio跟

暫時仲係freelancer

啱啱收工，今日部A7sii不停over heat

咁得人驚 用v mount電？

之前用v mount電插a7sii
燒過一部

呢樣聽唔少 降壓唔穩定好易出事

大台pa 留名

冇工開又推下先

細公司Office工好悶
所有Production都一腳踢
不過勝在夏天唔使出去曬

早兩日拍野真係曬到甩皮